無家可歸可以點？

一直以來，都係人地屋企暫住
到依家真係唔想再住係人地屋企
香港地租屋又貴，邊揾咁多錢去租呀屌
自己又冇屋企返
除咗天穚底，仲可以點

m記

天橋面

原來住喺人地到係因為冇地方住

試下去連登SP POST度留低聯絡電話

住村屋點睇